一人n個唔出名嘅fifa 18妖人

我先
龍門Onana，Dragowski
左閘Cucurella
中場Alena，Marcus Edwards，Amadou Diawara
前鋒Lautaro Martinez

咁都開post.....

玩左幾季career mode咪開下
btw 全隊熱刺原有嘅人就快俾我洗清光，應該可以換隊

利華個L.Bailey
Man c嘅maffeo
有個cmf好咩auoar咁上下嘅
中堅de ligt. M.sarr都係好野黎

不過其實都老啦，例如艾歷臣已經30歲

龍門lafont

Maffeo 上到 86

Malang Sarr好似都唔錯
我就用另外一個法國黑鬼Issa Diop

用佢爆邊同防守好過比比鳥

現實未出名但遊戲界好多人用，特別係FM，我都用過

St 北韓佬
Rb 利記個呀樂

04個個Leon

利華仲有Henrichs
賣俾巴塞時賺左好大筆

我最中意買d 得17-19歲既細路黎玩 有個叫Ruben Vinagre幾好用 又快

你個名
你係我熱嘅進攻核心

仲有Scuffet
我練到佢GK reflexes 98

我自己都用 勁撚到痴線 不過玩得多勁人會好無聊 所以一定要係咁買細路仔番黎玩

佢橫傳真係唔錯

我當佢閘

Onomah

Lautaro Martinez埋門好廢

佢而家Finishing 95

career mood頭兩年用佢
單刀成日唔入

係咩
不過我後黎買左更好用嘅拉舒福特